杜汶澤其實都算係咁

其實都算係咁啦
我覺得唔使屌得咁嚴重嘅...
比次機會？

反杜狗大軍馬上殺到

樓主你走先 呢度有我頂住

其實我覺得可以放過佢...

佢返大陸唔失蹤咪比次機會佢

連登幾時變左反杜狗

條片有講政治、遊行就無人會推

真係

應該係由佢拖糧嗰一刻